何君堯你跌左落垃圾桶啊

同垃圾桶絕配

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

8月5號擺工！